大家早餐平時食咩多

食開麵包

茶記 早餐
凍奶茶

你十連到未？
你個post係黑洞就黎1001

去贊大你個屎眼睇真D

粥同隔夜餸

依家食馬餐肉磨姑米 茶走

麥皮

唐記菜肉包叉燒包各一

西水精蛋

吉野家

粥 加多士

麥皮 生果 齋啡

好日唔食早餐，食嘅話通常一係麵包一係麥片撈yoghurt

凍奶茶係王道

餐蛋麵

Pie and Tart 啲雞角 or PRET 啲包

益力多加方包 依加食緊

ikea 熱狗餐/m記珍寶

麥記7號熱奶茶

瑞士卷加鮮奶 食極都唔會厭

麵包

包野飲加個麵包

堅持香蕉奶昔、奇異果奶昔，一年瘦左30磅，肚腩無左

唔係應該仲肥咩